足料觀察，開胃報告

2018年05月04日

足料觀察，開胃報告

張建宗解畫指，立會門口守龍的禁毒處高級行政主任，只是低調觀察，沒干擾議員。低調觀察與行埋一齊並列，令我一時間想入非非。EO的低調對象，只有建制派議員，我不禁三浦紫苑附身，學她的「人生小劇場」小品式，天馬行空，發揮想像：

低調觀察叫做超人那位議員，到底是否着超人底褲？着幾條？因為不可能行埋入廁格，必須低調觀察整整四年，最終發現，條屎x鬼，根本無底！無底者，點會有誠信，政府倚靠佢？靠北了，折墮！

建制幾位議員高調在議會大覺瞓，狗仔隊低調紀錄他們打呼嚕的次數，每次一交叉，很快叉滿紙，而對方仍未叉滿電，繼續搵周公。觀察的結果，是政府最需要這種議員，不聞不問，周公感召，乖過隻狗。

潑婦罵街那位議員被狗仔隊選為最佳觀察對象，她每發一次雞瘟，議會向街市又走近一步。立會街市化，每日不是豬肉佬熊抱撩交打，就係雞腎嬸面貼面批鬥小鮮肉，拉拉扯扯，肉緊過大台劇。自爆每天睇九份報章的777，睇埋這份足料觀察報告，跟劉前主席相反，胃口大開，通傳下去：煮重佢米！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
《復仇法》 (高慧然)